[I/A]火影忍者 疾風亂舞(154) 真

又有神忍抽

點解有兩個post154

Lm

用左d 舊野

神忍殺手

呢隊夠唔夠黑班做

唔放神忍黑斑垃圾黎

有無屬隊長就未必

Pvp無左連勝bonus?

岩岩比人斷左

想問問而家係咪最多打到600張新春昇級交換卷？
但之後應該再有得打多d？

話明新春....

Feel 到今次pvp 無300萬都入唔到50名

排名好似有送
今期

打到上忍好難連勝 屌

點解呢度靜左咁多

唔洗肝PVP咩

廿萬收工

啪2倍5倍藥20萬收工

依家先比隻老母我，有意請咩

番黎啦朋友

3M

不了，登入拎石抽下野就算

有心唔怕遲

無心玩呢隻

轉左去邊到威

King’s raid
女女驚

中文版?

Yes

好似太女女 不了

好似今次真係隨機打, 新手老手都會遇到?

係咩
我遇親都同我差唔多隊

另類曬

課到有

無所屬先係正統親生仔
2X名掙扎緊

你2x 名幾多分

3.6M 休息陣先

無打一陣跌到4x

開5倍追一追囉 易啦

5倍太貴 用2倍打咗5百幾場

連緊3百幾場 唔小心AUTO死撚左

[忍唔住又射左

射咗去邊

神忍 nothing

我想講 上次射咗8pick 抽黑神班唔中，今次30石搞掂

Pack*

30pack?

30石 頭10抽

念在你都重傷

搞到我都想抽

屌哂你地

如果係追新神鳴/黑神班就追啦

33% 可以屎都無

趁呢排送咁多石
啲石我拎晒嚟抽5倍藥

至少有D價值 你有冇中野

梗係無啦 抽撚咗我成百石

400
0

你慘啲
呢個pvp pool 除咗隻生日由 之外，隻隻都有，抽嚟真係為咗10支5倍

33% 全部中舊野，舊神鳴佐

無呀 乜撚都無呀
2個池合埋都至少6百甩起

依家已經新神鳴/黑神班 嘅時代 威裝鳴佐/新舊老母都無得出

D技能已經複合到攻防奶一身, 就算係傷害RANKING都唔會再需要考BOX深

遲下學龍珠出變身卡?

嚟緊月尾仲有生日4代 又可以睇下贏運有咩花神搞

木葉素早200%

Pvp 啲人追得好癲呀

決勝負係最後2小時 你睇路

邊個有錢邊個贏

我睇少咗今次pvp 頭100 嘅毅力

問你怕未

收唔住 ....完

已經無哂5倍水可以爆 都係入唔番50

最後3分鍾24位收工

好彩臨尾都上番20名

你早我好多過3m6 wo

然後無打2個鐘 一味吹水 最後比人過左
岩岩好4M離場 家下好緊張

4m 應該入到50掛，我都係4m17

好緊呀 應該全世界都爆

50~21入面得18萬分差距

唔知，last 1分鐘睇 見到仲係20名

自求多福

可以休息啦, 派麵比你但無關要打 得火影章

限木葉隊2隻新鳴都要比人輪姦

遲下要肝多粒戰神訓示

已經2粒在手

癲

上星期310雙倍卷 唔打佢就無野做WO

上個星期四先拎得番個acc

一拎番就中限

派番啲息比我 8pack 無撚咗

皮毛都無還比我， 預計好快出仙人角 上次霸忍柱間出完就到生日柱

最後既位置

pvp人地睇你既隊
係咪編成第一隊？

你係PVP用得最多既隊

我想博黑氣班

隻大和hea到

搏盡！無悔！

抽左頭十抽 中多隻鳴。。

新嗰隻？可以升忍道

托柒

易打到

留番啲石等月尾算

月尾係咪出新佐

Mk佐 我唔知，但有水門

隻神水門 到依加都未中過 反而小號中左2隻

隻神4 就由佢啦 型係幾型既

個個都限咩....

feel到就出颶風水渦術

情人節出老婆角 逐隻男角針對

大波田

邊個話大和易打 10萬pt 先齊
太黑了

我打左9萬pt

真係feel 到黑氣散發出黎 做下善事先

抽返個神忍pool洗洗衰氣先啦

助長惡勢力

allin 神忍pool

全都係魔鬼

仲有200甩

0

抽左幾多

陣間4點就有90粒

鳴仔專池 8劈左右, 神忍雜池 400石

發覺成日爆BOX 用哂D石開

咁勇

撞左邪， 宇智波之力

一陣應該有野玩 岩岩更新左19MB

派咗獎了

恭喜你入到50

多謝肥毒

射兩下感恩以示誠意先

始祖黃賭毒， 免費抽得左

又關我咩事

邊隻

黎緊三隻

唔勁

得自來也勁少少

儲氣等mk 佐

悶

PvP d分數 第一名高分到

其實今次pvp 整體都高分咗好多，所以第一名過10m 唔出奇 佢平時pvp都有7,8m

抽唔抽鋼手好 好似唔勁

有愛先抽 我唔會抽

有d想回巢

唔好回, 課到你痴線

而家咩環境

木葉>無屬>曉
要齊隊, 無咩所謂爆機角一隻打天下

無得老母得天下啦？

老母已經可以收番埋

手痕入坑玩左幾日
有冇Ching分享下點樣刷多啲猿魔升覺醒好

有個大蛇丸關打

巴打首抽到乜野 我呢排手痕刷單抽刷到個神班帳 但我本身已經有兩隻號 玩三隻肝到痴線 巴打有冇興趣接手

我個個係心佐同新輝夜起手🙈
仲有6星勇黑絕同知飛段
今日正月免費抽中封印鳴門
暫時都好夠用
儲左100石聽日超忍池睇下中咩先🤣

係咪唔係成日有架🙈定係我未推主線未打到
而家怒肝綱手point

而家無
限時活動 間唔中會有

超忍池射一下好啦 黑洞pool 可以乜撚都無架

新手岩岩加入刷首抽，係神忍池關之前刷到，各抽左30抽，請問依兩個號邊個開局好d?

木葉隊親生仔易組好多既 兩邊都玩住先囉

J神做咩成日唔升滿D角就掛出黎

請問一下可以最快衝玩家等級既關卡係咩?同埋打咩先會有大量強化素材架?神忍100升120要超多經..

冇抽到綱手 肝綱手pt已經勁難肝
而家仲有忍具pt要肝
除左正月三人仲有冇咩角刷得高倍啲

活動 你首抽到神忍一日肝活動到肝到黑應該上到100 我朋用黑班肝左2個鐘都上到60

木葉丸？但我冇個隻

已經100左，不過用哂d強化素材..

慢慢肝 又有面

因為懶囉

300個杯面 營運都預左你肝

第一次做歐洲人

已經打到得番200個面,依家共鳴同神忍鳴已經Lv100,仲刷緊忍玉俾佢地第7階覺醒

咁快已經夠體打神玉

加油

200RANK就夠100體 無咩特別 2日就上到去

用神忍鳴+好友神忍班打咋，依家順使刷緊歷代，依定係唔係刷一個火章就夠？

當年玩好耐先上到100

火章至少刷4個 分分鐘用木葉隊

當年頭7無限體

然後神忍珠個D 限定開 錯過左等半個月

7巴唔洗肝天天忍具？

要刷1000碎...

已經每樣都有2個以上 綱手張5星忍卷都HEA肝完,,,

你都未刷戰神訓示

下下100體如果冇哂面點刷..

唔撚刷,
佢開呢D關卡 派幾士至幾百麵比你, 就要喪刷
佢有時好撚孤寒派十幾廿個比你, 高RANK就夠用, 低RANK就快D升上去

直接唔刷都係好主意XDD
依家刷到Rank150，刷多少少石抽一轉超忍先

掉入黑洞

我冇角色ma..第三次有保底好一隻6星好似好好

大賭李+X

點解啊??依個池抽唔過??

5星條LIST長到, 6星伏野7成

竟然...之前已經抽左２０抽
等我仲以為係好野黎

反正你仲有1個STEP 咪抽埋佢 了左件心事
總係要中伏 正常

得帶土同埋止水好野

都係，之後再儲過石，咁佢D６星其實有邊隻係有用架？

睇PVP TOP50 D人用咩就會明白

好！！睇下先！

呢隻自來也勁...

5萬蚊

屈機
一對咁抽出嚟 我見Twitter啲人又係鳴佐一set咁出

4星火特大忍具素材係唔係刷曜日最快？掉率超低..會唔會有限時關機率高d架..

有 未出

餅2019 變1階速, -31查
都幾好

無玩一期 呢隻野係咪已經無用？

可以咁講

火影已死

無野打
無野抽

抽我愛羅

留石抽4代

儲咗幾多石

得50
遲下買

好運10抽都中

20抽就試過
10抽未

R洲人沒一個是...

我愛羅都好抽
btw 唔使話多次我知下個pool係咩喇

因為我已經話咗你知

得喇得喇

等下個月啦

大個D先黎見我

第5回目必中, 大家點睇
基素1400UP, 最後2隻減傷90%
不過唔知PVP 只出4隻咁點計

抽埋我愛羅玩砂隱隊

Pvp咪一樣，跟你編隊果時排位

呢隻要抽

抽得出先得㗎

50抽必中wo

話知你一石必中 唔抽 !

呢隻算係萬能插嚟，入邊隊都fit

算係萬能插

不過 入我果隊唔fit

依家抽完無石抽4代了

抽四代好過啦

射撚晒俾手鞠

以後刷野可以用手鞠刷 過場動畫快撚到，好撚爽

差十抽補底 要出動魔法卡

課埋啦，仲有百幾石可以留比四代

因陀羅仲快 CUTIN都無

Auto 有時出技2 不了

出技1,2 真係唔知咩AI黎 隨機到飛起
無特效角9萬都無 打條撚?

仲唔快啲抽手鞠

抽埋打緊 第5回先中

我都係 唔差在升爆埋個忍道啦，一場14萬

呢個又係弱智 比石仲要供佢卷, 之前就特效角直接30倍

呢隻我覺得升忍道都化算既，pve pvp 都用得著

唔知有冇計錯佢基素 減傷+決意係唔錯既

唔識計 綠色件忍具個120%速無加落去

咁撚多料進埋 真係快手,....

同埋有幾件好野係計疾風傳...無佢份
ON9

啱啱用火之意志刷 啲猿王難刷到

平時唔要個時一車車咁出

下次再出真係要刷定先

然後無野升

你講真傳？呢個手鞠咪係疾風傳

睇落去對奶好似未發育以為係第一部

睇佢19歲 應該係疾風傳

新手首抽想問咩pool好

等22

1月21日13:00～19:00

六道仙人

日本仔估4代
唔通出正氣角?

It’s Pikachu!

其實又似4代 又似六道仙人

但又創又滅 好難估

反正大筒木十抽就會中

應該真係四代
衫領位同手袖位都似

好眼力

你估下滅 會出邊隻

忍傳創同滅似係新代號
佢下面有講以為對超忍祭角色有特效既限定角都叫做忍傳滅

啫係黑氣角

屌
忍傳創姐係普通超忍祭

黎緊滅應該係帶土，2月10號生日

好想知2月15號會唔會有冇新野

似斷左手既4代

冇石了

你5粒夠

送夠31石 6抽

劣定等

水門又有新忍具

睇效果好癲, 出到玩埋先制同CUTIN
睇黎之後世代都有呢味野玩

必抽

四代好型

新手想玩
但入唔到game?

應該係你網線問題

好似未勁到要抽既地步
仲要得d廢忍具

齊忍具都1382速

咁都廢 你手上揸乜野

人如其名 滅世帶土 為條女滅世既人最強

佢3百幾累早拉番高d , 反正我抽硬

留左150石

allin 1月札留黎都無用

3點準時開箱

十連出咗
手鞠抽五次保底 回一回血

回鍋返黎玩係咪抽四代？

食咗我一pack

首抽刷生日四代，之後 all in pvp pool

21抽中上年既生日4代

竹土
重玩定係繼續

重刷

Pve 幾勁既

邊忽勁, 唔好話戰神, 刷火章都有困難

過氣了，上年就勁

改咗名嘅

因為三玖我老婆

大波波

係時候要出動魔法卡

2019重課火影係咩心態

你另外一隻都課唔小啦

課隔離起馬唔會丟落鹹水海先
又打得又J得

差唔多啦

PvP pool 即係係邊個pool

選拔

輕鬆玩既, 隻生日鳴仲玩得下既
當你要玩到上面大佬級既, 隻隻手機驚都課到掉咸水海架啦

5個認定證 得老母同4代有用
其他用火章好過

唔該師兄

隻驚有冇得一括down 定d data? 外國連佢ser 慢到痴線

100抽都唔中
隻game真係同我有仇

停手啦 我1pack都算

我見今次難刷pt先追一追

果幾件新忍具好廢
group左落動章 點同火章比

250石 兩隻4代（屍鬼）
營運迫人del game

咁快放棄 神班我課咗8pack都唔中啦

250石就想中

爆兩次門出屍鬼撚狗

老吳巴今次幾抽中

50抽 1PACK 多10抽

我想講 5星以上pool 好撚難中 上次黑神班又係

唔中

這能開局嗎？

不能

有新四代開得？之後d 石應該抽pvp pool 定留好？

扶唔撚起

開得?

我唔係太識
但共鳴起手好似易玩d？

已經無分別 起手揀個隻乜撚都得

無個隻鎖匙蛤蟆 輸左70%素早

我應該留石定係搵 pool繼續抽比較好？

水門

之前有無合個面具，+80%速

抽pvp pool

可以開？

中封面隻四代先開

PvP pool 好難中

棄左

先制係咩意思？

24日的是今天要用完嗎？...

之前好似有提及咩新機能, 都係呃人

我覺得新4 唔洗谷太多素早
上左術式跑都唔洗跑

得一隻神忍班應該補邊個Pool

下次PVP你試下

升完忍道係咪都係揀技速？

想問下post頭果3樣忍具冇得再換？

天天忍具關

係咪而家冇？搵唔到...

未有

尋晚11點左右先開局，有100個拉麵今日要清

100回行動限制解除
舊老母即刻廢晒

自從出咗新鳴老母，再之前出咗生日夕日紅，見到舊老母都輕鬆打

請問新手抽完首抽100石後，過圖大約會有幾多石？

應該around 300

Thx

好彩巴打嗰陣有叫我抽止水
易玩好多

而家解除回合限制
已經唔會再比人磨死啦

垃圾台仔諗個D屎忽戰術已經無用

依加個PVP pool 值唔值課 新手一問
得神忍班同新封面四代

抽第1下有保底 抽完就算

話咁快水門池仲有72小時完

岩岩出個個pool得佐助唔伏？

鼬神都唔伏, 但個機率無限咁伏

保底？

只有最後個張保你, 而且係由低個堆開始中起

抽新池好似幾好？

由始至終都無有用過

後來發覺可以2拳打死佢

新手抽pvp pool定啱啱出個個pool
起手係假首抽十拳同埋新四代

兩個都好難中
有石咪玩下

舊老母可以點打

普攻打

仙鳴配料理？

帶土賜死

新櫻鍾佢3拳

重刷？

重刷啦

天天忍具關會唔會再出？

會

咁有邊隻勁？

刷咗4代先，今次pvp 目標打廿萬 拎30石，嚟緊等神忍pool/ 2月10號帶土pool

神忍pool好啱啱完？我都係錯過左，好彩有4代刷

好似

每個月都會有 feel 到帶土可能出神忍

神忍係特別勁?

抽黑神班，新神鳴

邊隻係黑神班？

好似要神忍 pool先有，刷新4代先

新血
希望都捱到開波個段漫長無忍具期

Pvp好多新四
場場都有一隻

唔中點敢落場PVP

好彩有反彈自來也

阿哥細佬一隊 廢曬 新神鳴 黑佐

pvp成日見到四代，廢到

用黎上火之意志， 元祖兩兄弟應該就完pvp 就出

用黎斷神斑

有創4 就已經斷到啦

已經唔落新神鳴
無神忍黑神斑無咩突出既作用

玩緊咩隊 見識見識下

屌你, 咪無屬囉又問

睇錯左做唔落神忍唔落黑神斑

我仲用緊新神鳴
對面有黑神斑都唔驚

攞曬石
收手唔打

20萬 pt好似要用好多體？

假首抽的鼬十拳劍可以打中新神鳴嗎？

請問邊到搵到偷跑資料

可以, 前提你跑得夠快

曉隊已經末落

老吳巴刷到幾多分

啱啱開始玩,計埋鼬先啱啱好4隻

無肝, 玩其他驚

用滅黑絕其實幾唔錯 各自擋兩下, 150%素

新手入坑多多指教

咩進度?

老吳隻霸忍哥哥 ,強唔強化到上100
我最快都要打多2次 姐係3月

係咪中咗bug 成個pvp 無撚咗

有通告, 有15分鐘出左事

陣間3點有兄弟抽

原來佢地技1係唔受傷害
岩岩睇英文先明咩事

唔係總之 鳴人/柱間/佐助/班 打佢地就唔扣傷咩

唔食對家既(後代)

細佬必抽 buff 全隊

兄弟同心, 大佬都好撚勁 忍具勁D

細佬咁渣，梗係呀哥算啦
兩兄弟技一都係skip rd
被動1係cut 100%技傷

單抽雙限 岩岩好呀喂

目標細佬，呀哥bonus

岩岩20抽

打齊活動忍具 慢慢努力

用鳴人隊長技會比較好？

PVP 快 更快 更加快

上次覺得LAST 1HR好撚快過, 同今日既節奏完全唔一樣

係咪全部6星起始既都唔會廢？

絕對唔係 首先 一定係討論池封面角色
一隻就算係PVE 都係威3個月多D就已經好盡

中咗呀哥 想要細佬呀屌

咁招技係體嗰隻鼬有無用

我四百石zero

咁快手

150石 中多咗隻黑氣呀哥，屌

之前棄左驚重玩番由0開始有咩要注意

呀哥啲忍具邊到有得打

幫你埋左成個2月啦 仲想點呀

一陣4點有得打最新兩件

見到好似幾好玩
不過想問下呢隻係咪auto game ？

呢件pvp有無用？

依隻有

無，都係咁玩

無加乘打死人

十抽，炒了

2月仲有帶土

捱一兩個月就唔同世界

刷曬勘九郎果關 先黎整個2月特效角

神忍祭好伏
刷得最好都係咁
打算刷兩隻黑氣就起手算數

唔係, 但可以

老吳巴仲有無玩 之前玩個陣都係你隻100PAIN carry 依家如何?

都係咁, 今次PVP無肝
上次拎左100C呀哥就算

而家就刷兩兄弟先開始啦

想問下佢抵唔抵練

叫新手玩無屬隊

都係慢慢打上去架啦

鼬神好勁 ,低你已經錯過左佢忍具， 無就變左廢武

廢角

起碼兩年前棄左而家無game玩想玩番，應該重新玩定搵番舊acc好？
唔知以前啲勁人仲有無用，不過打晒啲舊關

最好
唔好玩番
課到你掉電話

以前都課到痴線先棄

以前課一兩隻爆機
依家課成隊先爆機，仲要每次有新pool都keep住更新成隊野

以前爆機角有邊幾隻

新神鳴我都覺得好屈機，全體回血50萬，100%擊退，全體+2技速，加攻防速都幾百%，仲要有5條命。。。

Pve 好撚勁呀 但係pvp喺黑神班面前比人強姦

所以一定要有新4先上得

有港女都得

屌佢要我打40次， 好彩我都未農完

會唔會出返

勇仙鳴，35奇撚佐，終佐，限4
之後既有帶土神，鼬神
共鳴共4
舊生日鳴

仲有上場發揮機會
但新手要用呢隻，淨係戰神忍具都玩死你

互剋姐
唔好講到比黑神禁住砌先得架

係，依家無話一隊打晒天下咁
呢排係木葉同無屬都威
新手就唔好玩無屬住啦，課撚到你棄驚

木葉隊都係課金隊黎
呢隻驚無課真係玩唔到落去

木葉唔洗個個pool都抽，例如上個垃圾3忍pool
無屬你個個pool都要中

抽唔撚到呀...

當我先知咩

我洗唔洗課埋細佬返黎 定留石玩木葉

隻自來也幾好用 救過我幾次

我450石 = ZERO
火之意志夠唔夠堅強?

why not both
兩邊都有核心隊員

中曬讀心
通常越無所謂嗰啲 越易出

難抽到無哂單抽海豹

但依加係咪未有木葉Pool岩抽住

打兄弟忍具關點解有時有1000
但有時500
係咪隨機？

係

想要曉d人 刷極都係班

轉玩無屬啦
呀哥, 黑神斑, 羽村, 4代 (下次PVP肝入50名拎番隻100C呀哥)
木葉遲下有POOL再慢慢補

你叫個新手入50名

無了，剛剛發現舊電話連app都剷埋
唔洗特登搵番舊acc玩
btw早年我由隻game一出就玩，課齊咁多限角，活動打到爆肝攞頭50，而家諗番好痴線

金錢壓制
不停課5倍, 好似某次PVP某條友咁最大連勝得十幾

魔鬼

Pain 出神忍了

黑神斑定一隻係隊入面 除非神忍+先制

所以神忍對黑神班嚟講都係
垃圾

唔知神PAIN 會食咩忍具
曉個堆印實無份啦掛, 咁撚屈

唔知抽唔抽好 無咩曉角

仆街, 真係UP撚中. 神PAIN食到曉印

專拎黎打木葉

嘴遁鳴仔輕鬆KO

要睇下跑得快唔快
神佩識skip木葉rd

我講漫畫姐

0既2倍都係0

而家刷首抽應該刷到咩先開局？

一係抽呀哥細佬，一係等聽日抽神pain 組曉隊

曉隊啦 用埋條命換速度

睇黎聽日係我玩番既好機會
但舊ac有幾隻神忍..卡卡西 舊老母 威裝個隻班 好舊既佐助 又有十拳

過撚晒氣
除左老母仲叫見得下人

咁耐冇上口，有冇人掛住我

舊超忍都仲有一兩隻幫到手， 神忍一代已經係一個時代 88啦

sure 有啦 真係靜左好多

慘 咁我刷聽日個pool算 雖然本身想等有鳴仔pool先刷 但有班都唔錯 最近睇番火滾忍者又有興致想玩番

睇垃圾博人傳睇到慶？

西到單抽唔到 無海豹上水

等今日3點

無啦 海豹一去不復返

allin 100石

中元祖兄弟未

冇抽

無所屬終會歸來

可以咁講 睇左頭廿集就冇睇了 拖戲拖到咩咁 同火滾忍者中忍選拔個陣兩個世界

阿豬阿狗都係影

慢慢睇番鳴仔由一個吊車尾剩識開影分身去到最後六道咀遁mode勁熱血 不過要d時間..700集

有回憶即跳 得番三百幾

我已經係 而家睇到95

好撚多唔合理既原創 疾風傳 同四界大戰 連隻忍犬都有回憶既程度， 痴線

好掛住您 魚蛋巴

忍犬 其他人有我都知 忍犬都有我就唔知

肥毒博士

多由G

豬B

舊人終於上水
我地新手撐得好辛苦

新手...?

萬年下忍

首十抽中呢D真係發夢都發唔出

有無開箱

不斷通信中, 垃圾上網

開池10秒都有手足中左LU

老吳巴幾抽中

喂張卡唔掂wo咁柒既冇特效

炒晒啲石不課了

轉頭4點咪有特效lo

好耐冇見呢張圖

佢講緊唔係gif圖

我講上面鼬神張圖

屌
無得打
好似賣左個大波妹
一隻pain都無 無特效

你估下

第一次抽衣張19卷係有好野

個個都中

見到你中咗

我係咁刷首抽都唔中...

又炒了，堅持不課

看來你還不知道什麼是痛苦

好耐無上水，拜見爸B

新個隻pain落咩刻印好？岩岩首抽中

零白印

你係咪應該要改番名

用緊青印, 追求極致速度

10%都唔知打唔打到 24倍

d分數追得好緊

咁高倍都追唔上？
我得26.5倍

車尾燈都無

2500萬先0.4%

又中

30石2隻

你地有冇買每日一石個優惠

無

有無100pain 100阿哥 神忍鳴 嘅忍具配置參考

新手剛入坑，睇咗post頭話食相同角色會升忍道，洗唔洗同星或同屬先得？同埋大家點揀留低邊隻嚟升？
另外組隊係咪優先揀咗可上超忍嗰啲角色先？
唔好意思新手比較多問題

相同= 同一限卡

咁四代送嗰10張只係同一張卡先食得？仲諗住一張食晒其他9張

無錯, 話時話限定先會練

我仲未首抽 等緊半粒鐘後個新pool先抽 中到限定先開局？

依家個池咪推緊一隻神忍PAIN
一陣個池溝埋D隊員仲難抽

跪求

100 pain已經冇用
配黎都晒氣

依家咩係主流

但呢隻無乜愛

咁咪開定AC 等愛人

有咩仲有用？

CLS 3隻神佐

依家無人玩

有既，拎隻新神鳴刷下關

用咩忍具好

隊隊都爭咁幾隻先齊隊

今次個新pool值唔值得抽？

玩到無哂方向

除左木葉無其他選擇
無屬既黑神斑同新帶土都無, 100呀哥又無, SKIP得
曉隊神佩無, SKIP得

睇你缺咩，其實你有黑神班，呢隻神pain已經可以skip, 除非嚟緊出隻勁既曉隊員，如果唔係pvp 都唔洗用隻神pain

玩住木葉隊先，嚟緊如果有黑神班記住要抽，同埋8號應該會出新帶土 到時先睇下轉唔轉玩無屬

我曉都冇乜隊員
最後決定用加400速既鼬做隊長

我得神pain 為左2月20小南刷左個神 pain開局

如果有生日鼬 就可以玩雜隊 不過我無，有黑神班見到你地用神忍就會好開心

咁你等小南生日先抽啦 呢個pool 全部都係廢，又難中

好

要點砌？

祝福火影眾巴打
新年快樂

一抽入魂

100呀哥唔係pvp換返黎個隻咩？

100呀哥依家未有得換住，要打入頭50名先會有

可唔可以cap圖睇下

好唔該

玩木葉隊係咪要狂肝火勳章

刷夠4個就得

係咪肝哂神忍 肝超絕最抵刷？

肝超絕

新年人人十抽中限

新年快樂
想請問新pool抽到邊隻先好開局？

神潘

如月呢條女仲要出黎幾多次

體力夠岩岩好夠LOOP PAIN活動入10%

新pool抽到彥可開局？定繼續刷新pool嘅神pain好

新手pain求好友 打活動30倍分
id 99662268

好友有倍數加咩

無㗎？sorry以為可以分享個效果

想問問應該打邊粒意志
風雷都會加素早

風土珠比較有用
不過依家呢D珠無咩特別有用, 可有可無

咁唔打了 唔該

普通

都係等2月15

期望越大

希望更大

二月十五有乜

我女朋友

多由也 生忌

咁係咪今次帶土skip得

好型

肝到最後一秒
好似都入唔返0.5

無屬999999傷x10回，咪打幾千萬

會唔會出埋mk佐

差唔多150萬*10次
超忍會直秒, 不過無必中, 裝件超高迴就全MISS

同問

玩無屬隊唔SKIP得

抽咗300石影都無隻

無必中差咁啲，比人解狀態就收皮

又中??

玩無屬隊要追啦

唔追啦 炒左

第1次大激鬥3萬分唔夠 就夠11忍

課多pack唔中就jump

冷靜

勿深追

新年10抽
炒

抽到差啲掉電話

幾抽

450石

有無中埋六道帶土

止水揀素早定技速

技速啦

講起就嬲 除咗呢隻無嘢好 呢隻都係燒返黎 其

至少中....

仲有幾日...唔會真係冇呱

無架啦

由E家儲到去IOS周年

幾時係iOS 週年

6月

就儲到6月

除非有新多由也君麻呂

仲有冇人玩

無
乜都唔中

閪驚

辣殺驚

抽迪迪仔

廢驚

終於夠石抽 多謝營運

感謝營運送達達奶

神pain個任唔係話今日派彩咩？咩都收唔到嘅

廿抽炒左迪迪仔

而家首抽帶土好唔好？

上次個任原來跌咗出10%

新迪唔掂 開技2減3技速 技1又無必中

幾好，唔駛追

CLS你班神pain持有人最尾衝到咁高點追
一路望住跌出5%...以為守得住10%

打1億分先勉強有0.5%

6M分出頭

棄驚啦

我都跌左出去...即刻想棄驚...打左好多任拎石又抽唔中新帶土..灰到爆...等下轉鳴仔神忍轉番玩木葉隊算..曉隊太黑仔

有新pool喎

屌左出聲 做乜鳩啊

如果佢同我講 活動有新卡嘅話就放過佢

棄 驚

佐助唔好咩

都估到會出啦
必抽

未見到spec，不過想追返黑佐多啲

黑氣真係可遇不可求
抽極唔中

引我唔到嘅 繼續等20號

Metoo

除左粒石仔就乜都冇

陰公，捱唔到去疾風傳

有冇開箱

抽都冇石抽

竟然玩返傷排

開咗技2 rd數愈多，傷害愈高 技1扣3下無耐 傷

難落pvp

技1 好似無視埋 無視無耐性傷嗰啲技2

出動鼬神做隊長

2代4代都出到咁型，柱間應該都唔會差得去邊 咁3代點算

幾時出？

應該17/18號

一日一pool

有冇動畫

1d

請問個2條毛係咩名堂既忍具

應該係jer毛

冇咒印佐點拉高分

今次應該真係要抽咒佐先入到圍

我黑佐最高5億7

我都係得7億2

冇黑佐...
透佐同紫陽花破防之後用黑班硬屌上去都係得一億

E家先開機入去打....

有黑佐都冇咩用

呢隻擺明呃錢既

炒左30抽

傻豬黎 係都抽後期既MK

我覺得呢隻幾勁wo,技2 除非用六道帶土腸死/解狀態 先會死，技1無視 無耐性防技

唔識日文好難玩

好失望

忍者合戰唔撚明點打

30抽抽左

勁唔勁

翻緊工無時間試，但應該要同創4一齊用先勁

好無聊

這組合pvp如何

如果我有4代同2代都可能好似你咁組

想抽2代個時出左1代，以後廢柴，但睇睇下好似有啲用

我會棄咗鳴仔，轉其他

Btw 你id 係咩？好似未加你

我玩左無耐，無其他角色啦

試下用呢隊先唔知應唔應對到

救友鳴已out?

創2真係好勁，會幫自己木葉友擋單體技，擋完之後對方每回合扣50萬血+不能行動

dllm 合戰鬥食石

呢個post仲係幾十嗰時一兩日清1次4001 呢家啲舊人走晒1個月都仲係30頁 證明呢隻game就收皮 有點不捨 我玩嗰時記得呢隻game啱啱開咗2日 以前係無咩版本角 個個自己鍾意邊個角色就用邊隻 自從出咗個乜柒計分活動之後變晒質 要人日打夜打先有個乜乜忍具 見住一個個friendlist入面啲人走完一個又一個 證明個營運真係幾鍾意倒自己米 一隻好game比營運搞死 真係好似boruto咁 經典比人搞到變垃圾 真係好撚失望
屌那媽真係! 好地地唔得~嘅！

以前勇仙鳴已經係爆機角色啦

第一次玩手機game咩
失衡就遇左架啦

而家既game唔係肝，就係課，一係唔玩

終佐時代最光輝

運氣好就可以唔洗課，如果想pvp上到頭100 一定要課

pad真係佼佼者
我fd唔課仲齊過我以前課開個ac

好on9
食石回合戰體

二代炒了

其實十抽啫
不過唔課金了

今次傷害ranking好有挑戰
真係要度點組隊
唔係抽到mk就入硬頭1%

抽唔中就一定入唔到

抽唔中5%都入唔到
好彩件忍具 後期佐助用唔到 唔洗追

課長大戰

係 慳番

其實幾勁

真係垃圾遊戲 2月少2日仲要咁撚多角

點先可以攞22粒石

清晒下面個d任就攞到

Omg. 唔該

請問下霸忍係點升lv
食唔到書

要專用素材㗎...喺交換所度換

新池好似好吸引

點先可以打贏黑氣班 打親佢都輸咁濟

打左成200round都未完
佢打我唔入 我又打佢唔入

神pain好似有bug

係囉
無理由止水打佢唔入
無效 又無中狂亂

唔係，技二係除左尾獸type全技無效，仲要冇得強制解技二
你打唔入好正常

原來係咁
但佢二技完左 我其他3隻無一隻扣到佢血
下下都係0

係咪佢裝左印，有粒印係確率傷害0

你個隊又冇耐性無視角

唔知呢
我打到2百幾round就quit左佢算

我最勁依幾隻同坤隻新迪迪仔

唔該
下次遇到會用其他方法打

其實可以睇到對方落咩忍具

係既咩
開左場禁落去個角色到？

對黑神班，我自己就係用創4既先制直接秒，秒唔到都會上術式狀態（行動不能）

開左場禁右上暫停再禁攻略情報

唔該

今次要keep110位

有心有力
20萬夠了

難得2.2倍

一齊努力

抖下先 諗緊沖唔沖50好

留左90個5倍藥，200幾支2倍
唔知有冇機

大神們 我唔知呢個點解 求解釋

創二真係好撚麻煩

隻新二代好能煩
又抽唔中

次次都打到我自己重傷

到底隻pain 會唔會中狂亂

最後都係忍唔住抽咗個忍の日pool
炒埋

嗰次之後特別小心
無俾佢開過2技
會中狂亂

無所屬隊勁煩 點打 黑氣班 新帶土幫佢擋技 俾佢開到無限月讀就gg 有咩應對

四代，生日鳴

係好煩

收到闘忍派彩

神忍鼬黎喇

啲石射晒俾畜生道
炒哂

都係俾黑氣班秒

但都想抽

BTW點打得入

一下就殺曬鳴仔5條命

下個月係曉隊月了

一開波先制 全技能 包埋 耐性無視 無效
點打？

抽唔中可以棄game了

cancel到佢神化狀態冇埋先打得入

應該係
咁神鳴仲有d用

神化狀態好似無得cancel

CANCEL行動 睇佢神化有幾ROUND就要CANCEL幾ROUND

不嬲都係

行動無駄嗰啲先有用，但打佢會比佢封技

無石喇...
幫埋黑佐神化

睇嚟今次真係可以迫我棄game

2019重玩火影係咩心態

打唔入新帶土後面隻黑氣斑

肉腸B
我就嚟唔玩了

應該得即死帶土搞到神鼬

神化左點打得入

儲90%先一拳西埋去

終於係爆機角？

耐性無視 無效?

個即死有效， 但呢一拳出唔出到係問題

而家先知即死打得穿

應該出到技二之前已經死咗

黑神班可以收返埋

收緊

多謝贏運

棄game了
抽中嘅請努力

回歸返去刷itachi

幾抽中

贏運屌你

係時候要完結了

9pack 全部食屎 我想吿鳩營運

課多pack就中

個活動搞ranking 但係又唔派杯麵係咩玩法

9 pack 唔中cls

睇1600萬通告啦

share完左先派
個活動完左啦

想問巴打新活動個超絕難度打完唔係會送忍具咩
打完都好似無

30

天要你中

首抽ACC 89061234 有冇人ADD

營運之子

要棄了

棄了

新AC求ADD 36644002

加了巴打你
我都係11月新玩

accept左
忍rank點升最快

80抽不中鼬神，心灰

無架 都係一派拉麵就狂肝lo

隨機隊友用過一次
勁到

ranking一場先得2萬分
曉啲關40體都唔夠打
到底我應該升爆itachi先定打戒指先
定ranking先

ranking應該難追d 無打隻黑妹特效角

冇左個忍具好似差咁啲

件忍具一定要 盡打
夠唔夠彩幣交換所換隻黑妹
必要時食石回體

唔夠幣
要追實要用石既 而家得返廿個拉麵
上限體又少
咁姐係唔打技玉升lv同曉忍具沖左ranking先？

ranking
唔好跌出5%就得

其實曉啲忍具關之前有冇出過

個個月尾出

咁唔q打住了

蛇咬都唔撚課

一條體打得2萬分
多多石都唔夠做

首抽神忍係咁

收ac，要有鼬神

好難追

你出幾錢先

今日派張卷中柒西

最新生日果隻

之前都免費抽中左

1體果關可以點打

加隻黑班入去

新手得隻神鼬

唔想再答你

1體擺明玩鳩新手

好啦繼續刷

有冇人 s4?

Po錯

Budget 500內，賣tg: iamokex

點解每次開game 都要重新down過5百幾mb down好耐

有咩你係唔中

無屬隊既核心角一隻都抽唔中
注意玩唔到無屬

手機唔夠容量
要預返咁上下空間，我諗至少5GB左右

爸B免費抽到咩

屌，唔好提了
好舊嘅六道班
仲要已經有

仲有機會
神鼬

再課金斬手指

Push

送果3張忍交換卷有咩岩新手用

要上1%以上同打rank無分別

冇咩必要上1%...5% 夠

諗住睇下啲人幾癲

5%都入唔到
抽唔中打撚

5%要幾分
諗緊新AC追唔追

無杯麵

400萬
用石沖係沖到

用石沖
我用緊私伙麵嚟沖

又炒

炒到好想棄game

炒咩

希望留得住喺5%內

鼬神
之後單抽日本妹祭 一下就俾左隻垃圾吸血鬼我
運氣用盡

唔派石
連個櫻花活動都刷唔到
今日仲有個大亂鬥

我而家都爆緊拉麵

打到1000萬停手
應該唔會跌出5%

新acc 爽完想棄之際抽中第2隻神鼬

抽走晒啲鼬神

如果係正ACC中任屌唔嬲

I know that feel